<resources>
    <string name="app_name">Stock Generator V2</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    //Pantalla registro/inicio sesión
    <string name="Nombre">Nombre: </string>
    <string name="Apellido">Apellidos: </string>
    <string name="email"> E-mail: </string>
    <string name="telefono">NºTeléfono: </string>
    <string name="Password"> Password: </string>
    <string name="InicioSesion">Inicio Sesión</string>
    <string name="registrar">Registrar</string>


    //Información app
    <string name="infoInsertCategoria">En esta sección de la app deberás insertar al menos una
    categoría para poder insertar un artículo. Como máximo se podrán insertar 10 categorías.
    Las categorías son comunes para todas las cuentas de usuarios.
    Para eliiminar una categoría deberás escribir el nombre de la categoria que desea eliminar, y posteriormente
    precionar el botón de eliminar.
    En la parte inferior vemos el número de categorías insertadas.</string>

    <string name="insArticulo">
        Deberás introducir todos los datos solicitados para poder insertar el artículo.
        Tambíen tienes la opción de insertar una foto para el artículo, a través de la galería
        o directamente tomando una foto desde la cámara.
    </string>

    <string name="infoEco">
        Deberás introducir un presupuesto, y al presionar el botón de "calcular" se calculará
        el precio total, el número de productos distintos insertados, y el beneficio obtenido
        de todos los productos insertados para la sesión que está actualmente iniciada.

    </string>

    <string name="infoLArt">
        Aquí podrás visualizar todos los artículos añadidos, y al presionar sobre ellos
        podrás ver la información al completo de cada artículo, modificarlo o eliminarlo.

    </string>

    <string name="infoPerf">
        Aquí podrás observar los datos de tu cuenta de usuario, también podrás cerrar sesión, y
        modificar los datos de tu cuenta o incluso eliminarla.
    </string>

    <string name="infoApp">
        \n
        Versión: 1.0\n
        \n
        Realizada en: Android Studio\n
        \n
        Versión de Android:\n
        A partir de Android 7.0\n
        \n
        Base de Datos: SQLite\n
        \n
        Creador: Rodrigo Gargiulo\n
        \n
        Empresa desarrolladora: Instock\n\n

        ¡¡Gracias por utilizar nuestra app!!\n
        \nPara más información contacten al siguiente email:
        \nrodrigogargiulosilvera@gmail.com
        \n




    </string>

</resources>
